有冇巴打鐘意一個人要好耐先放得底

我先 中三鐘意左一個人
鐘意左有3年 佢有男友
就算之後有拍拖都忘記唔到佢 點算好

中二 到而家yr2

以前個男朋友對我勁好 但唔識珍惜對佢勁差
到最後比佢飛咗 依家都有5年了...
仲係放唔低
呢5年不停搵曖昧sp拍下散拖都忘記唔到佢

我知你有上LIHKG

相認⋯？

大家都係同路人

相認post

即使離開中學大家之後冇得見
但係我都仲想等佢
我自己都唔知係咩原因導致我咁做

其他男人技術遠不及你⋯

我幫到你

咪又係雞

你名

被個男仔知你呢幾年不停做人sp玩到個閪爛晒

大波小爾你係咪真係啊迪

知道左你會傷心

好耐無見⋯

15歲鐘意到27歲

⋯ 做我sp... Ok?!

⋯

G